毒撚玩交友app

單身19年，諗住識下girlfriend子，就嘗試下用交友app
呢排識左個讀同一間大學既女仔，傾左一陣就問左佢拎ig

我屌屌屌你老母靚撚到完全係女神級數 個樣好得意 身材又jeng
咁身為毒撚既我就當然缩返入老母個閪先架啦 心諗這些機會都不是屬於我的 咁就不如自動棄權 搵返個真係doable既target啦
點知條女好熱情，繼續聊我吹水，仲約我返大學摺lib温書
我真係好撚怯好撚想reject，但係又好似冇咩理由reject佢
點算？我仲諗緊點覆

利伸 中上樣 但矮(170 內向慢熱 自卑型毒撚

冇圖？屌你老母

自問中上樣

中上樣
即係唔肯面對現實嘅柒頭

咩apps

想謙虛d啫

你都係想我地讚下你 叫你去馬
如果唔係你咁大個人都唔識reject人
建議你去驗腦

170唔好害人啦
生個矮仔出嚟

以我既經驗熱情既女仔多數想sale你野

自動棄權啦你

170都叫矮？
你on99

咪撚ff啦

170叫殘廢啦學乜人溝女
轉做0仔算

缩你老母呀

準備做兵
上心之後就同條mk仔一齊笑你